銀仔過去的12款髮色髮型 ^_^

重溫過去12款

1. 深海藍

2. 時髦黑Bob

3. 吹波膠粉紅

4. 中啡Bob

5. 長+貝雷帽

6. 藍綠鎖

bob係咩意思

個樣十足10整容失敗嘅樣其撚怪怪咁

7. 織紋高球

8. 美人魚波浪

9. 士多啤梨金

話你知牙B都係

10. 層次烏黑

11. 無陰

12. 栗子高球

召喚6永

真係無喎
不過係無圖

我都係咁話同埋啲樣呢好撚似大陸啲網紅

最正係呢隻

好可愛
銀河超撚正囉

有無12款整容相睇下

上面有幾張

導兄邊個b